97前，香港英文係Hong Kong(GB)。遲D大灣區獨立建國，香港英文恢復番叫Hong Kong(GB)

Hong Kong(Great Britain)，Hong Kong(Greater Bay)

唔係dai wan？

有啲野無得勉強

大日本帝國香港防共自治政府